頭先係地鐵屌9個大媽唔讓座比阿伯

頭先係地鐵見到兩個阿伯上車
咁架車座位full哂, 果兩個阿伯唯有企
佢地附近有個男仔就即刻彈起讓座比其中一個阿伯
但佢隔離個大媽就若無其事, 仲要特登擰開個身扮睇唔到企係度個阿伯 係度扮玩電話
即刻火都黎, 走埋去叫個大媽起身讓座 點知個大媽用d半咸淡廣東話話佢都要坐 叫第二個讓
即刻屌鳩佢老母,叫佢咁鐘意坐返大陸坐啦
屌左一個站條大媽應該怕撚左我,落車逃走

9個大媽咁團結

頭先係地鐵見到兩個阿伯上車
咁架車座位full哂, 果兩個阿伯唯有企
佢地附近有個男仔就即刻彈起讓座比其中一個阿伯
但佢隔離個大媽就若無其事, 仲要特登擰開個身扮睇唔到企係度個阿伯 係度扮玩電話
有個痴線佬即刻火都黎, 走埋去叫個大媽起身讓座 點知個大媽用d半咸淡廣東話話佢都要坐 叫第二個讓
個痴線佬即刻屌鳩佢老母,叫佢咁鐘意坐返大陸坐啦
屌左一個站條大媽應該怕撚左個痴線佬,落車逃走

乜撚野叫大媽

巴打10後？

香港嘅中年女人係大嬸
蚑那嘅中年女人係大媽

會唔會其實係人地到站要落車，而唔係俾你屌到落車呢？

地球都係中國

啱
蚛蟈法律除香港及澳門外
全都適用
所以地球係蚛蟈嘅

錯撚哂.明明讓座就唔應該係強逼性.班後生呢頭自己話俾班廢老逼害讓座.嗰頭自己咪又係做緊同一件事.

蚑那豬返蚑那啦,屌你老母

就係睇佢唔順眼 死返去中國啦

屌完9個大媽 仲要唔讓座比阿伯
真漢子